如果警訊Toby修到身，會唔會變得好L正？

雖然而家 都好正

屌你中伏

肥婆都係肉

靚肥婆

瘦能到先講啦

本身都好撚柒正喎

利申：肥妹愛好者